原來莫文蔚得1.67m高

最新先知佢得米7 一直以為佢有米8 比例好得好緊要

女仔有近米7 加埋比例已經女神級啦

收皮啦

主要係個樣唔得，反而突出咗身材

明星嚟講一般樣 但有氣質嘅

幾年前食plzza hut
佢座係隔離
面皮膚黑＆差隻眼已經好多皺紋
到依家都50如果佢無打下botox
近鏡應該重老

對腳長

pizza hut有得搭枱㗎咩？

有種自信係到

隔離枱

一定可以頂到最入

韓國嘅張允珠都係

咁佢對腳比例真係好長
謝金燕都係
好多人米7睇落都唔一定長